<?xml version="1.0"?>
<dictionary name="AluProfileDictionary" language="german" version="1.0">
    <translation name="Create Aluminium Profile">
        Erzeuge Alu Profile
    </translation>
    <translation name="createProfileCommand_Desc">
        Dialog to create a Alu Profile on a path
    </translation>
    <translation name="Edit Aluminium Profile">
        Edit Aluminium Profile Feature
    </translation>
    <translation name="Select Plane">
        Startebene auswählen
    </translation>
    <translation name="selectPlane_Desc">
        Wähle die Startebene von der aus das Profil erzeugt werden soll
    </translation>
    <translation name="Select Point">
        Ankerpunkt auswählen
    </translation>
    <translation name="selectPoint_Desc">
        Wählt den Ankerpunkt für das Profil aus.
        Dieser Ankerpunkt stellt den Nullpunkt der Skizze dar. Bei dem generischen Profil ist dies der Mittelpunkt.
        
        Hier wird es eventuell später noch eine Möglichkeit der Auswahl der Anker im Profil geben.
    </translation>
    <translation name="Select Manufacture">
        Profilhersteller
    </translation>
    <translation name="selectManufacture_Desc">
        Die Profilhersteller werden in separaten Bibliotheken geführt.
        Es braucht später einen Bibliotheksmanager.
    </translation>
    <translation name="Profile Copyright1">
        Die Herstellerbibliothek enthält ein paar Beispiele der Hersteller Motedis (www.motedis.com) und Minitec (www.minitec.de) um zu zeigen wie der SVG Support funktioniert. 
    </translation>
    <translation name="Profile Copyright2">
        Die SVGs welche enthalten sind, habe ich aus den öffentlich zugänglichen Step-Dateien erzeugt. 
    </translation>
    <translation name="Profile Copyright3">
        Das Copyright der Formen obliegt den jeweiligen Herstellern.
    </translation>
    <translation name="Select Profile Type">
        Profiltyp
    </translation>
    <translation name="selecProfileType_Desc">
        There will be a profile manager to add custom profiles.
    </translation>
    <translation name="Slot Size">
        Slot Breite
    </translation>
    <translation name="One Side">
        Eine Richtung
    </translation>
    <translation name="Two Sides">
        Beide Richtung (Die Funktion wird noch nicht unterstützt)
    </translation>
    <translation name="Symetric">
        Symetrisch
    </translation>
    <translation name="operation_Desc">
        Neuer Körper und Neue Komponente funktionieren wie auch bei den sonstigen Operationen in Fusion. 
        Die erzeugten Objekte sind ganz normale Solids. Man hat unmittelbaren Zugriff auf die Skizze und die Extrusion.

        Neues Feature erzeugt das Profil als Profil-Feature (customFeature). 
        Damit erhält man die Möglichkeit das Aluminiumprofil als Einheit zu editieren. Man kann einfach ein Profil gegen ein anderes austauschen.
        Auch spätere gerenerierte Verbinder lassen sich nur über dieses Feature handhaben.
    </translation>
    <translation name="New Body">
        Neuer Körper
    </translation>
    <translation name="New Component">
        Neue Komponente
    </translation>
    <translation name="New Feature">
        Neues Alu-Profil Feature
    </translation>
</dictionary>